[DC]導演版正義聯盟首條片段Darkseid曝光!!

屌，點改咪又係垃圾CG片

成日係到吊人癮到時Zack cut都唔係唔好睇就尷尬囉

唔會差得過josstice league

sdcc未必有預告
要等到8月尾

劇情一樣？
加多左幾段？

仲有DLC

Final boss唔係荒狼，變darkseid?

係加左兩粒鐘既劇情
上映個套比第二個導演cut左好多前設交代同埋cut左後半部

導演版原本係打darkseid, 而荒狼原本打算出喺自殺特攻隊做大佬，最後比華納改晒好似。

改到咁大
咁新版就又打荒狼又打darkseid?

好似原本導演版係mos>bvs>JL , 所以應該就淨打darkseid